一齊畫你自己夢想中女友個樣

有冇10歲

25歲

仲咩畫我條女個樣

咁撚樣衰嘅

恭喜
下期粉俠傳有你份

節哀
下期粉俠傳你會死

10/10

戀童癖

大人來㗎

你gay架?

似嗎

你地d女友無身既

唔行漫畫風得唔得

得

無乜畫畫天份請見諒

你就好啦有兩個女朋友

大嬸

推

成個林鄭咁

禁錯左不推文

借問聲依套卡通叫咩名

笑死我

2粒鼻屎

好索

陳寶珊

好似啲六七十路AV女優

你gay架

獻醜

好勁

八婆無梳頭 個頭亂到

Bobby Hill

會唔會上色

年尾先ok
畫緊第二張畫，但我好少上色 唔好期待好靚

仲要加埋水印嗰下好笑

夢想中女友（求其）

識畫就一早日日畫H漫啦

btw 環奈黎

你條jerjer仔幾的骰 ๛ก(ｰ̀ωｰ́ก)

好好笑 唔知有咩好笑 就係覺得樓主咁畫法好好笑

咁多夢想女朋友
你起碼識得上色呀~
等到你年尾

下?

有畫不過唔係日日畫

畫比蕭別離做文宣？

童顏啫

你話係就係啦

你條女得兩條頭髮

畫我唔識，打比你啦
👩🏻
👋🏻 ◝(。人。) ◜🤜🏻
⎝ . ⎠
🦵🏻▽🦵🏻

有波又有丁

夢想同現實係兩樣野

Nana

Who?

More

分享下

其實呢條女係我個仔既女朋友，唔係我夢想女朋友黎，另外張畫就係畫緊個仔
呢張圖原本畫左大半，差右手未畫，見大家咁興起就執左小小放上黎
如果要全身上色真係有排等

你條女比我地睇蝕曬

好多，以前畫落

畫得靚但條女唔多靚

我ipad畫畫新手，今年3月中先第一次接觸電繪
其實係幫自己個故畫插畫 仲有幾張

仲有張崩崩地，好早期畫嘅

我自己個ig頭像

仲有啲因為整咗做禮物，唔方便擺全圖

笑到我標眼水

姐姐你好
期待完成品
睇到D人畫畫好靚好佩服

自學？

墨醬???

試下落多d陰影
仲用手可以用自己真手做model

都堅係有D似墨醬

畫得幾好

猿狌可唔可以幫我變佢做你漫畫角色？

墨醬超級女友
重有早坂愛

我男人黎，只係太耐無畫過仔仔心癮痕畫左張
btw 我成日比fd子笑我畫既五官好奇怪

唔可以

我想睇你D H漫

哇屌加粒癦就成個陳同佳咁

食戟個老太婆

希望無人j錯阿婆啦

丁左 丁埋右

你試下改下眼睫毛畫法，仲有眼球入面返畫野應該會睇落後生返

不

對波好靚

好啱做文宣

Thx

係呀，本身都冇學過畫畫

有啲落咗但我揀色太淺 blur咗就唔覺
我唔識揀陰影色 同埋唔知用咩brush做陰影比較自然

仆街 唔記得睇名入左黎

勿相應

揀色唔夠對比係其一
但最大問題你係將陰影當左「線」黎畫
係線稿下面輕輕畫一畫就算
除左頭髮既陰影，陰影應該係「區域」咁畫
落重手D唔洗怕
上色我建議買書學會仲好

呢個系列幾好

你用邊個軟體畫？有D線略嫌求其
仲有骨架其實崩壞左 只係上色補救左唔顯眼
可以試下買素體或者3D 人體APP幫助下

叫乜名

呢度咁多張圖，除左橋本環奈個張之外
應該全部都無學過畫畫

好瘦呀

髮型屬中古年代

唔分享

me果幅?

經典

對波又幾大喎

咁早起身

除左高低膊之外，佢係個靚女

哈哈 真係有啲高低

屌

其實畫得幾好呀，放返大黎畫，就可以畫得仔細D，會更加有味道
頭髮有打高光好細心

唔通我嗰幅咩

但係你條女…有男友架喎

一切...都係....夢。。。

其實畫得幾好啊

水原希子

夜麻麻睇post 比你女朋友嚇親

有胸 應該有14歲

女仔，10歲左右發育啦

呢個係卡卡西條女來

procreate??

akko

好耐冇見

上色上到好hea

娜娜？

想搵翻個po

畫十九幾年都重係咁樣，摺埋啦袁偉德

成班老襟

青山才子云云作品之中最靚嘅一張封面圖

重要唔撚係出自佢手

唔加水印就搞到樓主咁樣

點解唔係畫秘書

係街見到靚腳應該用咩眼神望？

畫得幾靚

袁生呢排去左邊

乜你仲未收皮架

最近成日係遊戲台㩒到袁生d post

袁生啲畫功好似進步咗

呢排好少在遊戲台出post

多謝

dnlm睇到第一張已經笑撚左

會進步就唔係袁生

Medibang

有jer?

出租女友?

雞黎咋！

ig?

186

187

你條賓周好短喎

唔好撚癲啦

catgirl?

?

戀童

邊度戀童

做咩post我老婆

優衣我老婆

高手

我廢柴黎
香港大把高手

大約係咁

你畫?

乜呀

係啊

唔錯

210

你揾我？

我完全唔識畫畫 究竟有冇人畫完會對住自己幅畫打j

男人嚟嘅

後生幻海

不過你畫果個明顯係老版

會

我要進來了

叫 不了不了 假設我知道

Bob叔咁款喎咁都叫好？

笑乜鳩

你依幅gif 用得好

嘿嘿連登出高圖

聖誕老人黎啦

首先比返張大少少既線稿圖先（我都係貼左上黎幾日之後先發現得400x400）

上色～其實呢張係我睇書學左電子上色之後既第4張上色圖
仲有好多改進空間，唔好見怪
因為我練既叫做動畫上色方法，顏色層次會少D，但如果畫面上面顏色多就會好睇
但得個頭就會顯得單調D

另外附上我既看板娘，呢張就係我之前講上緊色既另外一張畫既其中一部份（無錯，即係我第3次上色既圖）

嘩嘩...好靚
之前學上色上極都唔靚, 問題係分唔到咩色打咩色 (例如有時陰影色過深/過淺), 之後放棄左
你學左幾耐..?

你太抬舉我了，連登大把高手

我睇前幾頁介紹小野菊個個系列學

第一本第三本都係教人物上色
我自己都未睇曬同摸熟本野
第一集一頁教既野就要用成一個鐘去摸索(我廢）
咁我都識丁屎咁多日文 有上youtube睇人教畫畫

我都唔係一個色感強既人，但我覺得一邊思考咁畫一邊有人比意見會幫到自己進步
如果身邊有人係畫開畫比到具體意見更加好
我以前D畫都成日比人笑似袁生咁
本生我都同你一樣，陰影打得太淺色

睇左呢個分析之後我D陰影先好睇D
(我係同第一張圖一樣 課金game式插圖上色法)

同埋與其話學幾耐先會進步，我覺得花幾多時間係一張圖先係進步最大既要素
畫完>覺得唔好>思考邊度唔好>嘗試去改善佢
當你成功嘗試到點先係改善既方法，你就會學識呢個位要點樣畫，個個位要點樣畫既能力
同埋上色呢，每一隻顏色開一個圖層，當覺得唔順眼既時侯就可以逐隻逐隻謙色咁改
我上面張頭像相，本身都唔係呢隻粟色，但我上完陰影覺得同皮膚太似色就去左色

本身髮色係咁淺

呢兩個頻道都有D片有中文，我覺得講解得幾好，其中一個仲會提供埋素材比人試，你可以試下睇下然後畫返畫，放棄之前試多次

嘩, 感謝.
我一路都知邊度唔好, 但唔知點解決
個分析LINK解決左我個好多年既問題

我都覺得講解得幾好
而家唔畫啦, N年無畫過. 不過我用左以前畫畫D技巧去整公仔, 例如好似片入面講個D眼耳口鼻比例, 效果好唔錯

有無圖睇下

好QQ呀

整呢D唔駛CARE陰影/顏色

下次掃掃擦膠碎

咁守護甜心feel

我果張?

你知唔知有無邊度可以學到插畫之類點構圖構得靚同D點靚衫顏色??

咁我諗首先要分清楚自己走乜路線先
例如畫人像，機械人，武器，風景為主題既構圖法都有D差異

如果係人像為主題既 我呢兩日再執D教材比你試下

衫呢方面呢，以我所知大部份畫面都係基於現有既實體，再加自行虛構想要既部份上去
我自己都有D教畫衫既衫
但動筆既時侯好多時都係上網搵材素參考
例如ig shop成日睇女女著衫

巴打們畫得好靚

畫多就靚架啦

D構圖其實係用來整公仔用.
我估應該係2個以上人物同一堆小道具互動咁
有時整左個場境出來好多人話感覺好亂唔知點咁, 人物姿態又單一, 所以想係畫畫個方面學下野.
衫我要整就好易, 但D顏色唔知點襯, 衫既顏色好似又要match返場景既顏色咁...

唔好介意我多口比D意見
用筆畫我建議買枝0.3/0.5MM筆芯（我自己用0.3mm2B）既鉛芯筆做線稿
畫個陣唔好怕畫得醜，放膽畫大D，利用張紙既空間唔好徙
最後出成品個陣，D線盡量唔好重疊而變厚（例如個膊頭位）
我自己鍾意成張圖既線條統一，睇落會靚D
就算缺點因為畫得大而放大左，你都更加容易改，醜又點？改到自己滿意為止就得
如果上陰影用傳統鉛筆，注意筆尖有無畫畫下而線條粗幼不一，都有影響架
有點做得好既，條裙既上色係同一方向咁「排線」，但係施力方面經驗未夠啦，同埋仲好唔太多空白位

比兩張我最近臨摹既圖你參考下（我都唔係畫得好既人）

最近（2018）